覺唔覺今日咁撚凍都著短袖衫既人好撚扮野？

扮撚哂大隻

我凍到著羊毛冷衫

扮撚哂野，9成凍到打冷震

拎埋暖爐番公司用啦我

凍到請左假

著左羽絨

今朝著件supreme羽絨都有少少凍，勁多囡囡望住我件supreme羽絨

利工民羊毛內衣

冷到d仔lin頭硬哂

我見到層主
勁撚型

26度著羽絨型撚到

體感得13

著左黑絲

下 我冷氣開緊18度

你廢啫

唔覺 但少少凍都著黑絲既女非常欣賞

今日多左勁多女著黑絲

有沒有圖片

死基佬

著緊虧佬褲

有幾凍 我行到岀撚哂汗

收嗲啦P牌仔

唔偷怕啦，呢排d女好醒

得啦得啦，咪懶係野啦

坐我對面個女同事隻黑絲腳成日hi能到我隻腳

性暗示黎，收工可以帶佢去爆房

昨晚仲開緊冷氣先瞓到
太熱喇

今日好暖喎

今日著左雪山 戴埋太一眼鏡抗疫

搭港鐵成班窮西好羨慕咁啤住哂

自己個人虛仲要咁大聲

弱智？

靠人身攻擊嚟獲取存在感， 你呢種真係好可悲。

Rip定先

上星期已經著左hoodie

好撚熱呀

痴線 d大隻仔仔仲著背心
望到我慶恰恰

咁惡做乜

我冬到喺地鐵站station 賴左屎

而家裸體攤咗喺張床度

見到啲人著短袖凍到縮下縮下咁就好撚搞笑

邊個station

而家29.1度喎，唔通唔著短袖？

世界情緒王？

著短衫享受感受涼風

樓主黎搵我 信信一拳打暈你

流緊汗呀喂

佢係正太子站c1出口外鐵欄賴

年經post

死虧佬

佢應該冇乜朋友

似係

上身羽絨下身熱褲
我算唔算扮野

佢凍到笠左係屋企被窩

一日未見到笑電熱水爐po，一日都未算涷

大大聲話俾人知自己虧都有

利申開緊冷氣

條友虧撚到仲話一拳一件毒撚

未執秋天衫咋doom

操你媽懂不懂規矩

Dllm 至岩，成日autocorrect

睇落似

佢係

開緊暖爐

你好虧

我唔同意呢位小姐嘅講法

吉妮（英語：Genie，1957年4月18日－）是一位美國野孩子。 吉妮的父親認為其智能不足，在出生20個月後至13歲之前吉妮都被父親關在臥室並綁在坐便椅上，完全與外界隔絕，各方面缺乏刺激，導致成長遲緩。她完全失禁，[b]對極端溫度沒有反應[b]。

所以感溫應該係後天(nurture) 唔係先天(nature)，着短袖衫唔代表佢扮唔凍

我著長袖t shirt 薄薄地 岩岩好

著緊半心短褲返工

無著短袖，但著緊背心

你一日打10次飛機？咁L虧？

再開大架波子既暖氣，一落地就見到d囡囡濕哂

我覺得今日著長袖衫嘅人好撚扮嘢

咁誇張?

你可以出到街已經好扮野
已經凍到SL左

真心熱喎 大佬

唔講仲以為香港落緊雪

殮房出黎？

而加九龍熱撚到出汁

晉惠帝：何不著羽絨？

樓主住山洞？ 咁曬應該都好熱

女人個閪唔怕凍

我真人好撚bulk

唔虧就唔笠水啦

得啦得啦，依家叫你寫論文咩

地府暖好多，嚟唔嚟?

同虧唔虧冇關係

外國返嚟好撚熱 個天空灰咗

我真人好bulk

冇錢買羽絨

我真人好壯

大隻應該冇咁多脂肪，會俾較覺得凍

所以著今朝短袖衫嘅都係肥佬肥婆

利申：今朝著短袖衫因為要跑住趕返工，好熱

sor囉 下次著背心

唔怕凍都要俾你屌

覺唔覺今日咁撚熱都着長袖衫嘅人好撚扮嘢？

我今日著住呢件野翻地盤，形撚到

全年4季都短衫短褲....

好彩有隨身攜帶暖手宝👍🏻唔係嘅話手指凍到伸展都難

真 我着咗羽絨

講人話啦

開緊冷氣

同意
每年必上熱門

短袖衫扮野po都每年上熱門

樓主唐氏樣 見到記住比d關懷佢

熱到開左冷氣

凍到著黑絲返工
利申：男

無圖你大隻過the rock都架啦

哇 咁咪凍死都唔知咩事